有無人鍾意飲smirnoff ice

有無同好

飲既係青春 係回憶 係mk

好多雜質

回憶當然多雜質

幾年前仲係垃圾mk果陣一星期隊幾支
最近幾年又返工又返學又要清債又要撲錢俾老母生活已經無再飲
好懷念

完全明白

以前係海邊 飲smirniff 食下煙 mk下 開心